［月經］cd rom入一入黎

Cd rom可以出翻去lu

返呀 翻乜鬼

返返返返返返返返返返 抄夠十次

cd rom收皮

見啲人成日討論連登啲post 點知連ac都冇 柒唔柒

啱呀
有時比朋友討論自己啲on9 post

推到啲cd rom入黎